急！ 邊度有蓮霧？ 老人家病重好想食

揾左好多地方都無，有無人知道邊度有？

果欄？

果欄

幫推

推，我諗真係去果欄搵，係最大機會有

唔知咩黎 照推

台灣寄過黎

Push

幫你

係咪姐係天桃

唔知依家邊度可以買

但幫推

yes

Note: 兩星期出貨

無貨，最快下星期

果欄啦 多數都有

推

好多生果檔都有,超級市場先反而無,你住邊區?

聽朝早d去果欄吧！

而家唔啱季節，所以周圍都無咩入貨
我去邊個區都可以

你想買幾多隻 岩岩訂左一箱

4隻左右夠

平時行街幫你留意下